覺唔覺黨鐵入閘個陣，八達通難嘟左？

？

唔知 一係唔搭 就算搭都跳閘

似係某啲感應器有問題，唔知係咪缺件無得換
搭巴士就好少話嘟唔到

尋晚喺大圍站出閘隔個銀包就唔得，要拎出嚟嘟先得
但喺銅鑼灣入閘就無問題